# FlaskyChat

11 Avril 2019 - Finition du CSS pour rendre le site plus beau. et tests pour essayer de faire planter le chat. (rajout du déubt de la commande /online)
28 Mars 2019 - apprendre un peu de CSS et tentative de rendre le site plus beau.
28 Mars 2019 - rajouter le bot et le controle des user dans le chat (aucune duplication) -- 2 heures de travail total chaque
26 Mars 2019 - on a fait le gitlab et on peut maintenant filtrer les messages et les afficher dans le chat -- 2 heures de travail total chaque.

Caca
